[輝煌星威進駒] 一月二十七日谷草九場賽日討論區IV

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算27/1成績)
天堂之門 509.5
尊兄 273.5
Goldonsixty 272
冼毅力saint 109
蔚藍海角 82.5
Greenwood綠木 77.5
T.Partey 74.5
しっぽ 68.5
女朋友係貓 67
大外一氣 58.3
時時精綵 55.5
俊歡騰 54.5
福逸 44.5
單身楊明㫻 35
蜻蜓點水 22.5
金世正 17
扑濕瑪莉 10
潘頓正賤種 8
岩田剛典 -10
波利 -12.5
bot -15.5
單挑冠軍 -23.5
なつめみお -27
當家精選 -34.5
真心呼喚 -38.5
上了別人的妞 -40
買韋達會發達 -40
JohnSize -40
晏菲路8號 -40
屌撚左 -40
Adnan_Januzaj -40
馬王威爾頓 -40
中出大俠 -40
夕陽紅 -40
華可可 -56.5
小川ともみ -57.5
蘭仔 -59.5
大衛希斯 -61.5
火箭拳王 -70
F_TOTTI -72
Saho -79
做撚到仆街 -80
李宗盛 -80
艾力臣 -80
畫個大圓圈 -80
切柒裂桃 -84
覓腸 -84.5
冬天沒有雪花 -97.5
Win神Ho -100.2
梁家俊(無傳承) -105.5
七色交響曲 -112.5
甲乙丙丁 -114.5
金仕芬 -115
SakaXhaka -117
拿樸迪 -118.2
跟方駿暉贏大錢 -119
方嘉藤惠 -120
zacpurton -120
南珠隻狗 -123.5
奧書 -124
Priestgod -125.5
吳宗憲騎加州雷電 -126.5
智高無上 -132.5
宮澤有紀寧 -155.5
心靈投注 -160
人一世勿一世 -160
新力必 -160
我愛摸lin佬 -162.5
屠殺馬會 -200
寶高 -200
烽煙 -280

27/1 馬PO精選:
R1 玩斗財星 (大衛希斯) w$36.5 p$16
R1 合金之星 (華可可) 輸
R1 種福者 (小川ともみ) 輸
R2 爪皇烈焰 (奧書) 輸
R2 明德之星 (蘭仔) p$25.5
R2 路路富貴 (七色) 輸
R2 志聰明 (寶高) 輸
R2 加州明雋 (宮) w$37.5 p$13.5
R2 度身訂做 (bot) p$33.5
R3 加州嶺域 (Adnan_Januzaj) 輸
R3 駿爵士 (岩田) p$15.5
R3 勇者勝 (烽煙) 輸
R4 傳奇 (Partey) 輸
R4 雪茄之友 (大外一氣) 輸
R4 陽剛武士 (新力必) 輸
R5 明月生輝 (なつめみお) p$23
R5 慣勝積極 (SakaXhaka) 輸
R5 怪獸㕑神 (冬天沒有雪花) 輸
R5 大醇威 (跟方) p$12.5
R6 神舟寶駒 (saho)
R6 愛逍遙 (蜻蜓點水)
R6 藍海策略 (迴光物語隔離)
R6 噴火龍 (南珠)
R6 紅酒之星 (屠)
R6 機緣巧俠 (俊歡騰)
R7 富高八斗 (金仕芬)
R7 文明之星 (天堂之門)
R8 精算齊同 (金世正)
R8 太陽威威 (波利)
R8 輝煌星 (覓腸)
R8 熱血鬥士 (goldonsixty)
R8 又係熊 (しっぽ)
R9 童話 (Win神)
R9 喜蓮慧星 (切柒)
R9 威進駒 (火箭拳王)
R9 超趣 (F_TOTTI)
R9 狂舞派 (智高無上)
R9 帥男 (尊兄)

樓主點

針

賀狗

#4 #5

寒冷並不可怕，

馬場才可怕

細潘就細潘, 痾撚就痾撚

過河勁卒！

南區有出到閘就贏

勉賭 1 5 8

lm

馬場爾魚我炸

巴度

12

南區有幾時跑

4 1 3

尾場唔好買王炸

精靈勇士

d腳恐怖到呢
谷草我真係服架

犀撚利

買兩場 兩場慢閘

鄭俊偉又攝入嚟做乜撚

莫雷拉揀錯馬

屌你老母 6號慢閘on撚尻

開心威龍一步都冇
屌你老母賭條撚咩

告狗 好狼

屌文明之星冇樂滿家有
嬲撚到火屎咁

得番3.6

潘狗好蝕

捉撚到你啦樂滿家

精靈勇士做膽

真
點行落去條路

文明之星垃圾到

p都無點部署

垃撚圾
以後唔撚玩地獄谷

鄭俊偉好撚On9

精靈就慢閘
開心威龍可以完全唔見既

過河 200米已經c得飛

陳狗轉左老細之後搞撚到個老細黑到痴線

文明之星
飛數似，騎落去乜撚都冇

訓教囉 可以點

閪拉叫練馬師有田草唔報跑谷草幾場愈跑愈差

痴線又整隻咩樂滿家

希斯真心廢

和氣 得800米力肯退役未

羅富全4個p 鄭傻3個p
再次重申 只要谷草每場塞隻冷門入p 我已經可以輸到訓街

全DADDY黑暗兵法

和氣生財真係要斬纜,毫無寸進

賭條撚

鄭俊偉一黎就黎幾隻

話左鄭傻煩撚到西

BOUNCE BACK 黑撚來

谷草買熱開冷
買冷就場場熱, CLS

其實點解和氣生財又隊

完全唔撚文明啊屌

南區寶

富高八斗忠心馬冇撚埋
有雷神唔驚 年年有今日！

開心威龍上次其實都好好跑
唔明今次仲熱左，仲要牙欺

明明未黎前旺到癲有冇得送走陳蛇

樂滿家

好撚煩呀

牙康上次南區寶應該輸到仆街

搏命既潘頓真係好睇

全世界賭佢上場初出9檔熱身都有走勢

第8場真係ON撚9
點賭都會輸已經FEEL撚到了

牙欺啲馬睇下算 隻隻晨操勁

鄭D冷P買到就發達

上次初出谷草一千算勁
預進步

文明之星呢個位騎落去冇點搞呀

奧總出黎打救未

R8, 3-9

排入啲就佢贏

雷神會唔會表演七檔3疊想要星運

蘇銘倫入直路係咪撞欄 見佢抽起左下

下場xxx

前面成堆搶 諗住好好衝
仲要有個好檔
原來一步都唔衝的

又話訓？

富高八斗茶左係後面架！

好重口

2檔咁好跑, 點撚知冇
大衛希斯搞笑根本, 垃圾

黑氣石

大衛希斯呢d廢人

真係好撚煩

呢隻馬真係好鍾意撚人

我見到田雞即飛

呢個馬房拉黑啦, 都痴撚線

星運子爵
我劈WP

唔撚跟唔係人啦

劈劈劈

冇人要熱血？

希斯叻係邊方面其實 見佢好多新馬都重口到癲

上次賽馬筆記：唔放講經咩

尾場11

有冇人要太陽威威

南區寶上場都唔撚放

盲跟算撚數
起碼有人陪我輸

係人都知 但唔買w都係中條毛

@正叔
賭神又黎紅色大字

都無人識教馬

feel到呢場賤熊又會放甩贏

跟 唔識賭

開市前價格 226.00 +78.02 (52.72%)

戒馬啦

大船？

咪撚投注其他彩池, 淨賭WP

屌你PR 到

報撚埋AMC啦

@Win神HO @切柒

我買福逸金鎗增程1400 1.6倍win果陣你未出世

買到呢隻既真係唔應該再賭馬會

cash咗 唔敢留嗰邊

鳩買輝煌星算

我無份, 唔駛@我

咁冷唔似 不過我燈

allin 3

何妖孖寶

win神Ho應該中到傻 成晚都唔見人

360高追左 賽馬老實好多

LM先

我入錯左bbby 無買amc 哭

HI

信羅富全

其實有無人真係有份發達
大家手足唔怕老實講
唔會叫你派

有上過360？

單q要拖5

你兩個一出就一齊出黎=.=
真係基友黎

盛大光輝飛起毒男

寶高完全冇浦頭
知乜事啦

我350蚊熱血接貨
暈到現在
你串鳩我?

下乜又玩緊第二隻 amc
大戶咁撚柒

你幾時改名做賭波馬股贏到買樓

賭波馬股

一陣見啦

我認真答
時間一到我會退出波馬 而家玩多陣

呢1舊同掉落海有咩分別

幾時請我地食粉果

冇

amc 都炒？

最後時間如果都調整唔到賭法 唯有放棄

R8 買咩

唔怕 ! 相信美股 !

勞動創造

有無同路人

精算上場輸比D咩馬, 今場對D咩馬

熱血鬥士驚底出

2定3

應該又係wsb吹雞
但大戶係咪真係咁柒

我以為我睇撚錯場次

太陽威威好好跑

屌原來我打撚錯
自膠

本身預AMC 破產, 之後話政府批借錢比佢

呢個先岩😂😂

咁好似會合理過gmc？
其實股我真係唔識 跟風起下哄

畀莊炒起

你識買馬就夠啦

你扮咩我屌你

無咩叻 輸錢最叻

一定會有啦
最後變左大戶打大戶

將悅

世界膽11

嗰邊真係音樂椅

燈住13?

又係熊

呢場唔似潘

奧狗落重飛

Yes

買咩？

8 11

全晚賭一隻
精算齊同

次次都係咁, 留返D黎唔得既, 下下要LAM撚到盡

幸福腦魔

All in 3號

屌你大熱門呀笨

變大熱啦

請陳嘉熙繼續發揮黑氣石本領

奧書買左幾多

屌啊 買果時明明有7倍

輝煌星 !!!!!

Gme咁 連登yolo

阿般仲後過柒俊

都話大奸9去隻冷

好在 唔洗得我輸

幸福腦魔易到

老仆街去冷嗰隻真係定律嚟

老仆街大搏殺日

輝煌星 !!!

底出

告狗底出又成功

底出是必然的

告狗2隻熱門都要底出

周sir咁樣入直路睇到真係眼冤

又底出

9-11無格 笑死

有陳家一日 方仔只能跑第2

大潘

莫雷狗

轉彎要推輝煌星禁住已經輸
買左都咁話

走入去做乜柒

告狗有馬跑打吡啦

隻熱血後過幸福真係cls

真係跑打吡

買告狗一對
Pq都無得食
真係點買都輸

輸檔位

唔彈出彈入點輸

成日都要底出
平時就慢閘包尾慢慢追 今日就跟前過同馬房果隻
你含撚啦

唔係咁既檔應該得2,3倍你賭

死潘狗

尾場合埋眼賭大仆街

潘狗似護航多啲，前面嗰隻有就唔上

場場慢閘 今次跟到中間位 戇鳩

最後一注賭喜蓮慧星單W算

希望唔好又比人話2021 乜乜乜

屌你老母田雞

唔通呢隻先北半PP 打比希望

梁家俊初出即贏
比返佢贏有情有義

告: 我都贏夠啦

告狗尾場

呢隻早一年嚟適應

今年報咗打吡既北4得佢贏過

似係呢隻
到時威爾頓上身黎跑

買田g威龍過威威真係好不智

喜蓮又打劫

同主馬係對上一隻北半球馬贏打比

一買田雞條撚屌又冇影

梁家俊孖寶❗️

樂仔醒醒定定

尾場又到返潘頓

大潘望撚住幸福黎跑既

我潘不嬲好識do

祝中

帥男

全民佳知

六環有冇錢分?

狂舞派

今日無錢尾場燈9你地了

何澤堯

好撚難
隻隻都有機

啲錢過晒去股市？

10檔潘 11檔雷 會發生咩事

GOAL 幸福老撾

周蛇呢排搞乜

冇 輸哂

你尾場都大潘埋？

家俊起孖

有冇救命注

叫緊潘狗何妖

又qpq過關

想回本轉戰美股

王炸2連勝

@拿蛇 雷神童話張開雙手守護你.JPG

叫緊三寶：全民佳知 王炸 皇帝金

美麗躍動

新手，想問加果蘇無30分，最後雷神同潘頓都30分，姐係邊個拎騎師王

潘頓 2w

潘狗 2win 1第4

王

同皇天

股都係左一巴右一巴
上個禮拜先講緊買ark日日賺 無啦啦玩short squeeze 過哂d水

尾場相信雷神算

左下有個金字 仲唔係皇帝金

有冇諗過淨係賭馬

跑左場賺盡贏小小咩極光就吹熱要打吡 講笑咩 喜連無病無痛叻過你啦

王炸有p我退出呢個post

我而家咪係囉 輸到傻
玩股一樣會34月俾人導左去玩牛熊 之後變龍市俾人殺哂
根本賭乜都輸 傻人一個

LM

太耐之前

call amc

緊係啦 都最後

有無人要賀狗

講真一鋪蹤橫咁fit黃俊生唔生性睇呢獲

追寶尾

影到地球起風 = 起風寶

diu 我想講喜駿駒

側面反映左你根本有錢到仆街
屌你正常一個人邊有可能3樣都輸
剩係一個星期賭2日馬都唔撚掂啦

完了

前日以為GME都係追尾寶

叫我？

細有細玩 大有大玩
點睇我尾場已經無得玩

星期一直頭笑人傻仔啦同大戶作對

童話

有無人跟

唔識揀
都係 潘雷組合 算

有冇諗過剩係賭尾場

升完可以再升係好高深既投資理論

睇績1650好似麻麻

成個market已經瘋撚左啦
reddit 班撚屌想點就點

btc都跌埋一份 就係黎托呢兩隻野
屌你個閪

反正輸撚咗成晚 就跟你博一搏

有諗過
但其實冇乜分別
你要賭點都會賭尾場

方蘇配 就諗起星期日

BTW你都玩埋

尾場潘雷

連個本都無埋搵咩賭

我冇買...我講姐...

2021 我買潘
靠你啦

btc

要賭點都有錢賭 咁大個人

慳番d錢

同撚晒 打唔打到和靠我潘

潘頓肯騎豬王未

方仔比陳蛇害鳩死

我一直有諗過
但有時尾場係3班1400 都唔係我心水 唔需要勉強

會員 點先有女朋友

我bin撚柒到你去2022呀

就標題馬wp 100

加油

煩撚到 全世界調錢去賭 累埋我個倉呀

童話就童話啦

告佬無Q PQ飛WO, 點搞

我買撚左 仆街啦

六環普通獎有冇2千

張唔張開到雙手

唯有希望呀必LOGIC失靈

部能

我無買wp
買qpq

相信雷神

喜蓮慧星

呢d衰過樓下看更 抵佢

快啦屌你老母

好撚煩 正常logic唔會盲跟人地買呢d 但唔跟既下場而家全紅

肥鬼冷食

賭乜鳩都好, 都係要跟紅頂白

越回越愛？

中肯呀

8+12

yes

黃帝柑幫幫手

都啱嘅 賀狗5w嗰日

超趣放頭咁有趣

我拉爽到

好波

部能廢到

方嘉柏

慧星輸咗個形勢

王炸咁都有

方仔黑氣4Q

雷神騎師王gel

4大熱門
仲要注潘騎王輸埋

喜駿駒

蝕到仆街都贏你一步不蝕

王炸轉場又有 傻閪

史卓豐妹下妹下

雷神

周狗夢遊馬場

轉場增程, 我屌佢老母

搞撚掂

9:0 哈哈

周狗4檔3疊 得你地先吹奏

屎卓豐騎乜撚呀
特登走入去

3大師傳爭騎師王 三個返曬黎

狂舞派要幾蝕有幾蝕

喜蓮去沙田/增程啦

慧星！

隻慧星自動波咁勁到 可惜差啲

我7:2

[金像非凡精彩非凡] 一月三十一日沙田十場泥草混合討論區I

呀潘比人夾撚到

皇天馬有人無

我條8 5 pq

雷神幾時變撚左田雞？
場場蝕十鳩幾個馬位？

4隻第2點爭冠軍
正一黑氣石來

超趣勁喎，咁撚樣跑

周狗真係比D有小小難度既馬就收皮
垃圾

尾場又三大師傅收工
潘狗搏馬真係犀鳩利
咁都夾硬逼到上黎

疾一疾左 哎

黃俊

咩天使又係得
賭馬搵你賭埋佢

咁你巴閉啦

真, 撻左半條直路

王炸都有Q 點撚賭

後追到識飛

贏好多？

我針撚咗4K 點睇？

咁比人夾法 如果唔係潘贏撚左啦屌

雷狗咁都夾返個騎王返黎

雷狗又剁咗我蘇神個騎王

我都以為換左人

呢方面都係你巴閉啲

跑完谷草仲生還仲唔感恩？

望空咗半條直路都未撻著冇得怨啦

屌你老母皇帝金點會冇

方場場第二

雷神騎王救返執幾百走人

狂舞派要幾蝕就有幾蝕

我都係
琴晚football贏果啲又無晒

係前面咁燒法

黑氣石陳嘉希一轉師傅邪死馬仲邪到師傅一日4個第2

果兩隻陷產牆來

中8號大WIN加二重彩

馬場黑氣石
勁撚過毒男

一係上程一係沙田

之前走去跟前

周狗有位唔要係到發夢
硬食3疊 仲要係自己攞黎
最後咁樣唔到
真係食屎狗

隻馬未得咪跟前鳩跑
有態就識留後

如果唔係潘 p都冇啦

2021...

又有日文字

容癌無飛就

拗頸唔買幸福老x王炸